mp3文件属性修改
===

# 来因
儿子喜欢听[植物大战僵尸美德故事](http://www.5tps.com/html/12794.html)，我在[百度网盘](http://pan.baidu.com/s/1hqqYbT6)里面下载mp3版本的，解压发现文件名都不是按章节命名的，然后手动把文件名一个个重新命名了，用mp3播放工具播放，又发现文件标题在播放器里面显示也是不对的，于是，有了这个小工具的产生。

# 功能 
罗列指定目录的mp3文件，使用python `EyeD` 插件，修改mp3文件的作者和专辑文字内空为文件名。方便播放器播放时能看到当前文件名。

# 使用方法

1. 如果你的电脑里面没有安装 `EyeD` 插件，请使用如下命令安装：

	`$pip install eyed`
	
	`如果pip使用sudo安装，则需要加上sudo权限`
2. 执行命令

	`$python mp3.py <dir>`
